仲搭國泰港龍 係咪想中招？

全部CX/KA機

搭國泰/港龍中招機會高人幾倍

我冇得揀 工作需要一定有機會坐佢哋

又話停50% 機黎香港
你老母喇 一班機都無cut 過

就算成功三罷 都要留意執行方式
都要留意執行方式
都要留意執行方式

要條命定要份工
人地姑娘抽中死簽都賠錢走

就算成功三罷 都要留意執行方式

係
淨係cut左幾班北京
而且係人地cut

飛機number列表：
B-HTK (Airbus A321) (19/1 KA853)
B-HNQ (Boeing B773) (19/1 CX500)
B-HSK (Airbus A320) (20/1 KA855)
B-KPE (Boeing B77W) (21/1 CX880)
B-HTK (Airbus A321) (27/1 KA694)

B-HNQ近日行程：

B-KPE近日行程：

命都冇埋

香港人返工大過天
命都唔要

Hr 唔識傳airline?

想中招就繼續搭

坐國泰 = 命都唔要

一班機都冇cut

點睇

2月中搭SQ

好過CX KA嘅